想阻你幾分鐘聽一首歌...

就黎831一週年希望大家冇忘記，真係聽到好心酸。

呢個巴打好有心，不得不推一齊支持本士音樂創作者

你講一句，我將佢變成音樂，但今次有d唔同

你講一句，我將佢變成音樂

佢其他歌都係搞笑形式多，呢首真係估佢唔到聽到哭𠹌左

push

推

thankyou !

thanks!

thanks !

自推

係佢

推一推

有聽？

push push

推下

去佢個post推好d 我都係助攻

無但係前排創意台，將一句說話音樂+唱紅到

咁你要去聽下！我最中意係首烤牌

但新呢首係呼應國安同831

歌黎講好似有d短，melody都比較repeatative不過當短詩做宣傳有得諗。審查個反差幾好，不過得一句講831... 不如loop多幾句抗爭發生過既重要事件

出街考牌